[神棍]免費塔羅占卜(8) 一定要睇頭Post

我ig

我tg

建議大家tg我 會傾得方便d
請必須注明係連登
請必須注明係連登
請必須注明係連登

你係post留問題都得
問之前希望大家follow左我ig先
需要深入分析既都請tg搵我傾
同時勸大家唔好一事多占
一人一生限免費問一題

問題格式
問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：
問題（請簡述問題）：

最後
占卜係一個交流既過程
唔好諗住睇完答案就算
尊重我亦尊重自己
咁先會有準既答案
冇心交流甚至打算睇完答案就del哂d野
咁你唔好浪費大家時間了

留名，tg咗樓主

問卜者稱呼：Joe
對象稱呼：Oscar
愛情
問題（請簡述問題）：想睇下我同佢會唔會有發展既機會。
同對象糾纏左大概兩個月，驚愈陷愈深，如果對方無意思既話想盡早抽離

Tg左樓主，舊post都留左問題，Follow了IG, 感謝巴打🙏🏻

留名

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Fung
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：Wei
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：
我同佢復合機會大嗎？

大家仲係咪單身
散左幾耐
對上一次聯絡幾時

係單身，散左半年左右，無聯絡。

唔占

可以轉為問近期愛情運？

好

當前冇難題既唔占

咁想問問呢排愛情運會如何啊～

問卜者稱呼：Autumn
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：事業
問題（請簡述問題）：In左份心儀既工作，最後會唔會有offer？本身已有工作

見左就唔占了

天佑香港

守株待兔
靜待機會
太過心急同主動反而有害

整體比較被動
係感情上冇咩動作
所以你亦唔會有咩成果
要學下主動D

咩關係
大家係咪單身
對上一次聯絡幾時

已tg

我感應到6月12日早上添馬公園有好強既氣
鼓勵大家去野餐感受一下

又一個唔睇頭post

612齊野餐

今天起恢復有限度占卜

即日起本人謝絕香港警察及其親友、伴侶的問卜
問卜前請先申報自己非上述人士
有意欺瞞者將影響占卜準確性

問卜者稱呼：man
對象稱呼：mikey
愛情
問題（請簡述問題）：剛同對方分手，想知我應該繼續等待定move on?

謝謝！

大家單身？
散左幾耐？
對上一次聯絡幾時？
你係咪香港警察或其親人？
對象係咪香港警察？

大師，早晨。

Tg搵左你但你冇覆，係咪即係唔會占？

大師，已tg聯絡比你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Hi IG PM你

佢對你似乎冇咩意思喎
大家可以做好同事
但暫時黎講發展就有D難

唔好太chur
好好編排返個時間表
比自己靜靜地預備好個心態
盡量抽離返成件事

thankyou cfu

又考

係又又又又又又

永不放棄

放嫁啦 今次原本都唔想考
人地叫先考

等畢業先問

本身想睇下結果大概點 調整下intern d 選擇 咁可唔可以問下我報d intern 順唔順利嘛 因為e家呢份諗緊想唔做

大家單身？
對上一次聯絡幾時？
你係咪香港警察或其親人？
對象係咪香港警察？

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：So
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：Chan
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：機緣巧合下係一個app到識，識咗一個月到，請問之後嘅關係會係點？

請指點指點一下麻煩大師！

你係想發展

單身，上個禮拜。
全家都同黑警無任何關係

當係啦

利申：唔係警察/警察親屬

大家單身？
對上一次聯絡幾時？
對象係咪香港警察？

你係咪香港警察或其親人？

Q1. 唔係
Q2. 兩點個陣
Q3. 唔係

唔係咁發咩展

你係咪香港警察親人、伴侶？

就係唔知點樣同你解釋而家嘅情況。。。
所以你問我係咪想發展 我先話當係
如果我知情況將會失控 就快刀斬亂麻 因為本身大家都只係想做朋友

明嗎？

你克制係唔需要占都可以做既事
會唔會失控唔通你控制唔到架咩
唔占

一人一題

自尋煩惱

問卜者稱呼：Dickson
對象稱呼：Syrena
愛情／友情／其他：愛情
問題（請簡述問題）：之前同佢散咗，斷聯一年。如果我等夠一年時間搵返佢嘅話，同佢仲有冇可能一齊？（兩個都唔係警察）

斷太耐唔占

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Vicky
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：冇對象
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：幾時會遇到對的人出到pool?

唔係

有D不思進取同欠缺耐性
唔建議咁多變動
應該專心做好當前既野

對方心態上似乎未預備去要面對感情事
而你對佢亦都只係處於觀察既狀態
你地咁快講有冇機會係不設實際
未來你地係有順其自然既發展
過一排相處多D再算

短期內都望唔到前景
要搵到新既發展應該冇可能
暫時係已有既人脈中打好關係再另作打算

一世打飛機

你好似有D被動唔敢郁
搵工野都係有殺錯冇放過
咩都試下先會好D

明顯好心急想拍拖
因住比人當狗公
收斂下你既需要啦

佢仍然對你有D意思
你對呢件事計較太多
得失心太重
無助事情發展
你一直係度計
你地呢世都唔會重建返基礎

你係應該唔係計較咁多

只知依家咁一定冇可能
唔知你改變左會點

問題格式
問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：yan
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：沒有
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：終身伴侶於什麼場合出現？

謝謝

冇咁誇

占唔到

半世都打飛機

咁要睇下點轉變

咪叫你咩都試下

早幾日pass了，等下一關

叻啦

咩叫發展會變成點
界題清晰D

咩關係

你係咪香港警察或其親人、伴侶？

唔該晒大師

巴打唔好唔記得我

問題格式
問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：ricky
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：最近識左個女仔,傾左一個月有多,黎緊約左見面,想知大家有冇機會發展,對方點睇我,THX

大家單身？
咩關係？
對上一次聯絡幾時？
你係咪香港警察或其親人？
對象係咪香港警察？

係，今朝，唔係最憎狗

係 朋友 今朝 唔係 唔係

問卜者稱呼：Derek
對象稱呼：Tiffany
愛情／友情／其他：愛情
問題：同佢傾左一段時間，對佢感覺都幾好，想問有冇可能一齊？

大家都單身
朋友關係
琴日
最後2條都唔係
點解會覺得我同佢係警察

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Ki
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：Samuel
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：近幾星期傾計比較密同交心，
點樣可以提升同佢發展為情侶嘅可能性?
Thanks

香港人

你既想法明顯比較理智同有計劃
但對方都明顯擔心憂慮
冇咩動力
但短期內係你帶動之下仍有向好既機會
不用太緊張

表面風平浪靜
實際暗藏問題
凡事不宜衝動
對未確定既事情盡量花多D時間去了解
避免中伏

短期內生活都比較忙碌
好難抽空係感情上發展
係解決你手上既煩惱前都係唔好諗咁多

好似已經衝動咗
唔該大師

多謝大師 明白哂

問卜者稱呼：Belle
愛情／友情／其他：愛情
問題：想問下最近愛情運如何？
謝謝~

感謝
的確佢比我感覺係有目標，但冇咩動力
所以佢冇乜主動去一齊諗解決方法
想知睇唔睇到會係邊方面既擔憂？
係情感上定實際既野？
再次感謝大師

佢擔憂既係實際方面
而你雖有目標
但似乎顧及唔到實際既野
亦冇咩確實行動

單身？
你係咪香港警察或其親人？

單身, 唔係, 謝謝~

好彩我之前考差佬去到vetting就終止投考，及早回頭
唔係就冇得黎問卜

[member]問卜者稱呼：Wing
對象稱呼：AW
愛情
問題:我地既感情會有咩障礙點先會順利D[member]

對上一次聯絡係2號
雙方同警察無關
我單身
佢而家狀態我唔太肯定

[member]問卜者稱呼：Ana
對象稱呼 ：Miller
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）： 愛情
問題（請簡述問題）：岩岩分手幾日，想問下有無機會復合？

香港多事
心情不好
依家免費占既一般要一星期內

大家單身？
咩關係？
你係咪香港警察或其親人？
對象係咪香港警察？

大家而家都單身 前男女關係
我唔係 親人 對象都唔係

佢對你冇咩太特別既想法
算係比較中立
亦有心去認真咁衡量你呢個人
你依家其實自己都未有好確實既方向
都只係搵緊出路
你地未來會有幾好既溝通機會
你要盡量爭取表現

你一直對佢都頗為主動
做既野都應該算係明顯
但對方似乎對你都未有D咩好大既熱情
只係有出於朋友既好意
未來你地關係雖然會唔錯
但突破既機會似乎不大

雙方都似乎有D意思
你其實好有耐性去維繫
但對方好有可能只係有點一時衝動
短期內應該會有突破既發展
但要小心避免演變成只係得3分鐘熱度既關係

我冇覺得你地係定唔係
個個我都要問

溫馨提示
Delos 2.5版剛剛重印多1000
7月中會開售
適合初學者

唔係你責任既
時機問題姐

多謝巴打
最近關係的確進展左唔少
根據佢所講既拍拖經驗佢應該唔係玩玩下既人黎
但見你講d野都幾準而家有d驚佢係一時衝動同3分鐘熱度
Anyway多謝你

推一推，謝謝巴打!

Thanks

利申番兩人同香港警察毫無關係

大家單身？
咩關係？
對上一次聯絡幾時？

係咪冇咩機

會有遇到對象既機會
感情上有唔錯既發展
整體幾有利
但對象係一個好容易比壓力自己既人
要睇下應該點處理

未來幾個月感情運平平
未有令你非常動心既對象
但會有一D由朋友做起既關係
先慢慢觀察同經營
往後再算

儘管佢的確係一時衝動先有咁既決定
但要平伏似乎都不太可能
你雖然仍然對大家既復合充滿願景
但不見得有咩實際既行動
短期內關係會漸行漸遠
難以復合

大家單身？
咩關係？
對象係咪香港警察？

好呀 謝謝版主~

大家都係單身。
同𠳔係舊，識𠵱加算係朋友但唔會再單獨見面。
𠳔唔係警察！

**舊同事
食咗兩個字

推
follow 咗IG
TG 咗

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Leo
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：珊
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：有冇機會發展

琴日復合左

竟然

係 仲要都叫順利
btw講翻唔係想 challenge

好事黎既

問卜者稱呼：Hei
對象稱呼：Ken
愛情／友情／其他：愛情
問題：對方尋日拒絕左我表白，話「做朋友」同「唔係想搵bf」，想問大師我同佢係咪已經無機會？同埋我下段姻緣會幾時到？
多謝大師

補充：問卜者與對象皆非警察

我係，但唔清楚對方，因為太耐冇聯絡
中學同學
唔係
唔係

對上一次聯絡幾時

應該4年前
上年10月有搵過佢，但冇讀冇回

咁想問點樣先有拖拍

Lm

YU
愛情
幾時有女朋友

唔係 冇可能

琛
愛情
幾時有拖拍？

唔係 冇 好撚憎警察 最近flirt對象比個黑警溝撚左
利伸 男

幫推

聽日後日好可能會停占
可以繼續排隊

留左tg

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Ting
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：事業
問題（請簡述問題）：塭到理想工作可以嗎？

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Ching
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：冇對象
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：幾時會遇到對的人出到pool?
Thanks

利申唔係香港警察或其親人

不是

巴打所講既突破性發展應該就係今日發生左
多謝巴打
我都驚係3分鐘熱度

問題格式
問卜者稱呼：Zoe
對象稱呼：Edward
問愛情
問題（請簡述問題）：我同佢差距大 未見面 應唔應該出去見面+期待我同佢既未來？

短期都唔會有同你有火花既人出現
主要都係以朋友為主
都係慢慢經營先

似乎冇咩機會
你顯得有點心急
對方亦未有完全向你交心
放慢腳步對大家都好

係
對方對你明顯冇咩主動發展既打算
而你自己亦同樣唔敢主動
你地既師生關係都似乎有隨時中斷既可能

我睇佢對你都冇咩太大既意思
儘管你對佢好有好感
但睇黎發展機會的確不大
只能做朋友

同別人相處既時候要真係拎個心出黎
真心別人係會感受到
肯去溝通同交流人地先會明白你
唔好收收埋埋

最近都比較難夢想成真
追求既野唔好太離地
太多不必要既幻想對你冇幫助

短期內難D
現階段連方向都冇左
更加唔洗講可以點實際行動
呢排都似乎未搵到目標方向

真心準

唔睇哂頭post唔好黎問野

問卜者稱呼：Yu
對象稱呼：Jacob
愛情
問題（請簡述問題）：想睇下我同佢幾時再進一步，例如結婚

Follow了ig

男女朋友

只能占短期內既情況
假如當前冇咩大難題
唔建議占

前排佢有講過大家性格唔適合，想問會唔會行唔到落去

唔係，唔識人做警察

似乎短期內有可以發展既對象
但你不敢嘗試
白白錯過

近期會搵到工作
未必最理想
但努力之下依然會得到相應既成果
會有點勞碌

但都會係我接受既工嗎？

唔會係負面野

努力之下得到相應成果意思係我接受左offer再努力會有我想要既理想工，定係叫我繼續塭直至塭到理想工？

唔係
係果份工會有合理回報

好啊，謝謝你，如果真係有既我會上黎留言比你啊！

不過見唔見到份工環境好唔好？同埋可以問下係咩牌嗎？

單牌睇唔到咁多
錢八

排隊待占 幫推

可以挽回嗎？

唔知
但你應該勇敢D挑戰下

你覺得面試果陣如果我講我既想法同要求，佢會唔會比到我想要既offer?

唔知